屌你老味d毒撚真係好撚恐怖......

睇個卡通片都要縱火
政府幾時做嘢

毒撚根本一向都係恐撚怖架啦....
又當人二次元係老婆。。。
秋葉月隨機事件....
幼女....
劉馬車都係癡線。。。
動漫毒撚？？？？

rip
但我反而想知，點解要係2樓縱火，一般人想燒晒成棟既話唔係應該地下開始咩，燒完仲可以即走

凶宅

未FACT CHECK就唔好散播住

卡你老母通

屌你老母弱智仔

毒撚就一個人 你哋又齊人之福 好心就安份守紀 唔係攪到有福無得享就弊啦

一樓燒上去㗎

721

條友日日食飯,根本係D飯令到佢咁

咁大件事死咁多人第一件事就係出嚟開po以偏蓋全標籤哂啲毒撚先
樓主都係人渣一個姐

樓主終於搵到位入毒撚

由宮崎勤到而家有變過?

當世界上有100個精神病人殺人 其中有兩個係毒撚
樓主都只係會提嗰兩個毒撚

照樓主的邏輯，香港出左689同柒婆，香港人全部都係大仆街

駁吾刀